湖北新軍，用清政府嘅槍、出清政府嘅糧，推翻清政府

如題。與其選立會，倒不如加入警隊，忠誠勇毅，服務社會。

「祝各位呀sir，喺警察部一帆風順！」係時候學志偉學做差人。

推

四年前係咁谷人去考警話改革驚隊
今日企最前打手足就係果批狗

點解淨係得差佬派鬼入我地到，但我地又啦派鬼入翻差佬到？——黃秋生·laughing gor之變節

冇人話要「改革」警隊，詳情參考湖北新軍嘅歷史。

請自己去返四、五年前掘墳
講黎都嘥氣

狗隊招聘組唔夠數呀？

手足，真係睇睇湖北新軍係咩先。可以慢慢討論。況且，選立會，係40年前個套，唔止4、5年咁簡單。